諗唔到鬧人理由就話人呃like, 攞光環

百搭